721 Call 海關!!!

我忽發其想，其實聽日都預咗會有啲奇怪人混入，如果有人挑機，想生事，我哋以前可能會諗報驚，經過完大埔個晚，不如

我地到時打海關

懷疑有非法勞工

非法勞工

係入境

係喎

7左
我都係忽發奇想下